［中國新歌聲2］清泉般的歌聲—郭沁

呢個囡真係不得了
年紀輕輕但把聲真係清泉咁 再加埋年紀細個感覺真係好清純
雖然唔係靚女 但個外形都好文青
盲選個陣eason係第一個揀佢嘅 但佢最後都係揀左那英

個陣睇佢第一輪比賽完全比佢把聲吸引到 佢把聲係靚到會有個景象係腦海

唔只可以唱啲好清新嘅歌 哀怨(?!)嘅歌都拿捏得好好

雖然好鐘意Eason 但佢啲學員真係唔夠呢個女仔咁夠殺傷力
冇錯係殺傷力 佢把聲係會令到你毛管棟 會入心咁

推

進步得好快

佢唱船歌(姐係第二首)已經明顯進步咗
可造之才

推到更多連登仔都賞識

空靈嘅聲唔差但係硬係差咁多
反而聽返周深 又係好深刻

周深真係不得了 把聲比女人更女人 果然係學聲樂嘅

聽完大魚同紫，正到

紫真係好好聽

啱呀真係唔靚 但ok好聽啦

條女好有氣質

好有氣質喔,係唔靚,但我LIKE

其實係冇化眼妝姐，化完就會靚好多

鍾意希林娜依高同陳穎恩多D

把聲好有感染力 但好似太單一，唱唔到其他類型